引渡法時間線

12/2018 孟晚舟加拿大被捕，港共政府2/2019借陳同佳案用20日諮詢引渡法，邊果做仆街野唔L洗講，邊個國家得罪中國就同香港Cap人!